# Рекурсия

### Задача 0.
Напишете рекурсивна функция `void printDigits(const int n)`, 
която отпечатва цифрите на n наобратно, с интервали между тях.
Ако n = 8122016, да се изведе: 6 1 0 2 2 1 8

### Задача 0а.
Напишете рекурсивна функция `void printDigits(const int n)`, 
която отпечатва цифрите на n с интервали между тях.
Ако n = 8122016, да се изведе: 8 1 2 2 0 1 6

### Задача 0б.
Напишете рекурсивна функция `void printString(const char* str)`,
която извежда съдържанието на str, чрез рекурсия.

### Задача 1. 
Напишете рекурсивна функция `void printSeveral(const char sym, const int n)`,
която принтира символа sym n на брой пъти на екрана.

### Задача 2.
Изплозвайте функчията от задача 1, за да напишете рекурсивна функция 
`void printK(const int size)`, която извежда звездички във 
формата на буквата К на екрана с произволен размер. Например,
ако размерът е 4, да се изведе:
```
*    *
*   *
*  *
* *
**
* *
*  *
*   *
*    *
```

### Задача 3.
Напишете рекурсивна функция `void printLetters(const char start, const char end)`,
която извежда буквите от азбуката, започвайки от `start` и свършвайки на `end`.
Всички букви да са главни.

Пример: print_letters('C', 'J') да извежда: C D E F G H I J

### Задача 4.
Напишете рекурсивна функция, която намира броя на единиците в 
двоичното представяне на число.

### Задача 4a.
Напишете рекурсивна функция, която намира броя на единиците в 
двоичното представяне на число. За сметките използвайте 
побитовите опрецаии вместо стандартните умножение, деление и %.

### Задача 5.
Напишете функция `unsigned int calculateFib(const int n)`, която
връща n-тото число от редицата на фибоначи.

### Задача 5a.
Напишете функция `bool isFib(const int n)`, която проверява 
дали едно число е член на редицата на Фибоначи.

### Задача 6.
Напишете рекурсивна функция `char* toHex(const unsigned int n)`,
която връща 16-тичното предсавяне на числото n.

Пример: 42985 (10) = A7E9 (16)

### Задача 6а.
Напишете рекурсивна функция, която намира броя на буквите в
16-ичното представяне на число.

Пример: 42985 (10) = A7E9 (16) - буквите тук са 2.

### Задача 7.
Напишете рекурсивна функция за намиране на стойността на 
полинома на Ермит Hn(x) (x е реална променлива, а n 
неотрицателна цяла променлива), дефиниран по следния начин:
```
H0(x) = 1?
H1(x) = 2x
Hn(x) = 2x * Hn-1(x) – 2(n-1) * Hn-2(x), ако n > 1.
```